其實點解d女英文咁屎唔打返中文？

英文垃圾就唔好獻醜啦

I dun know typing Chinese ar. Sor 9 lor 🤗

因為佢哋除咗手寫之外 唔識其他中文輸入法

Dar lun mai D on99 chinglish
DLGH lun ng lun sik dar gi arrr puk nei gor gai

Sor 9 ry ~~ but I really want to practice my English why not !? is everyone born to be good in English U are too harsh u goddamn little boy u should try to love others hehe haha ,’;$?/@‘$!/“.,) hehe

I like speak english with洋腸 gwan lei muk 9 shi jee

禾中溫中屎個英溫 打英溫巧d